比悲傷更悲傷的故事 插曲

有無人知男主唱果首歌叫咩歌
勁好聽

有一種悲傷？

有一種悲傷囉
套戲入面都講過幾次啦

我反而想知開頭派膠個首歌會唔會重新填詞再出，好好聽

想要男聲全首多口戈

我都係

叫 Kitty Bomb